其實泛民大可堂堂正正表明反對攬炒，你班商家/專業人士/和理非選民唔會離棄你

反正叫攬炒果堆激進派都唔會投泛民

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔得嫁
依家連登仔大啲，唔可以反連登網民

呢個真
講唔想攬炒會比我地圍攻

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

但喺佢哋做出嚟喺唔想欖炒，點拆

仲要有好多人對佢哋心存希望，點拆